(訂閱蘋果) 賤男黎振燁嗌離婚 連日搬行李大肚老婆產檢都唔理

34歲黎振燁（Jackson），2016年選港男時，曾多次向老婆許下承諾說：「一生只愛太太一個！」「愛妻號」形象成功博取一眾師奶觀眾歡心，誰知「暖男」下一刻變「賤男」，太太正在懷孕並於下個月臨盆之際，黎振燁竟然偷食大台小花朱智賢（Ashley）。

據知黎振燁自從搭上朱智賢後，便決定狠心棄糟糠，向結婚多年的大肚老婆提出離婚，《蘋果》連日跟蹤下，發現黎振燁近兩星期都會拖着大篋行李，從黃大仙上邨老婆的家中，將私人物品搬到長沙灣海麗邨，估計是其父母家中，為離婚一事作準備。
黎振燁上月初拍完「偷食劇」《食腦喪B》後，有指《食》劇已於兩星期前煞科，黎振燁至今未有再接新劇，一直賦閒在黃大仙老婆家中。不過，本月《蘋果》先後兩次影到黎太到醫院做產檢時，均未見身為準爸爸的黎振燁同行。其中在本月14日，穿上一身黑衫黑褲的黎太，在兩位女友人陪同下，於上午約10時到廣華醫院覆診，之後她們一行三人便到沙田和大埔買BB用品，不過現場所見，黎太購物期間，只有少許收穫，反而到沙田第一城時，記者見到一女性友人將幾個紅白藍袋和一大堆估計是bb用品及一架bb車交給黎太，只見黎太連聲道謝後，幾個女人夾手夾腳將所有物件放上車後，才開車返回黃大仙公屋。據知黎振燁去年尾得知太太懷孕，表現雀躍，每次都會駕車載老婆去產檢，但自從3月搭上新歡朱智賢後，賤男話變就變，即使老婆下月生得，近日太太需要每月兩周到醫院產檢都闊佬懶理，寧願留在家中大覺瞓。

昨日（27日）早上約10時，記者再見黎太和兩位中年男女親友乘港鐵到廣華醫院覆診。在港鐵車廂中，只見黎太心事重重、眉頭緊皺及一臉落寞。黎太獨自到醫院覆檢，與此同時，在同一日黎振燁卻身在遠方，背着太太驅車到屯門市中心朱智賢的寓所，接新歡到山邊車廂幽會甜蜜食心形蛋糕，相信被蒙在鼓裡的黎太，百般滋味在心頭。

賤到仆街，永遠唔好出返黎，雖然之前完全唔識佢，聽都未聽過名，真係噁心

最慘個老婆 咁大個肚

醜唔醜啊 堂堂大男人賤到咁核突
唔講偷食 連個大肚老婆都唔理

最需要人照顧嗰陣先唔理 就算變咗心都可以照顧吓係咪啊
大佬 個bb佢有份 肚入面係佢個仔嚟

好撚嘔心

WFC

平時唔覺呢d八卦新聞有乜好睇，但今次蘋果用既手法都幾特別

條女好正咩

垃圾男人

但會唔會黎個大反Cup原來個肚唔係佢嘅？

咩手法?

男賤女淫，你肯離婚，個女當你炮友咋，諗住離婚可以同小三雙宿雙棲？又窮又起色心

朱智賢好插d?含得好淫好勁？全日任砌天昏地暗？

覺得朱都唔係真心 佢不嬲溝開有錢仔 黎就住公屋

雖然佢就一定係仆街，不過簡得賤男人就應該要有心理準備，我又真係唔信佢係突然間話變就變

唔好po 曬蘋果d 內容上黎la節錄少少 引人入返link 睇ok？

無謂透露，等有興趣既朋友自己訂閱蘋果

之前仲講到個老婆係人生低潮好信任佢，鼓勵佢，咩都無就同佢結婚，講到咁有情有義，有左無得搞就嗌離婚 痴撚線

女人生仔真係好大賭博

所以我成日話呢女人一定唔好同男人捱窮
冇樓嘅千祈唔好同佢哋結婚
反正個個都咁衰格

咩人黎？名人？

我有訂啊 上年佢一搞就訂到而家
但都唔覺有咩特別

sorry

好撚多呢d 樣樣衰衰走去發明星夢

大家記住禁入去睇

真最緊要訂閱

佢係奇聞 結咗婚先參選港男

小你老母三

賤撚到
個老婆好慘

咁都比佢入去娛圈圈食女

搵毒撚埋單丫嘛
毒撚邊有偷食本錢

可能覺得佢唔會贏掛

會唔會係老婆爆料俾蘋果跟

臭坑出臭草
聚集晒tvb 人才濟濟呀

係就正，唔好覺得背叛老婆無後果

唔出奇

狗到

你屌得就負返責任
除非唔係你屌姐

中出即...

你想整死蘋果？

賤種狗嚟
佢老婆仲要下月生得，咁就一世

你又成篇文搬字過紙po連登
唔洗㩒入去睇內文啦
click rate比晒你好冇

好撚仆街，cap曬圖po曬成篇文再笠個頭盔叫人訂閱

正常唔係即刻認低威 再扮好男人咩

佢擺明有心

我啱啱真心咗

唔想知
關我鬼事

係幾淫

真心整死蘋果

我真係唔記得 慣咗以前連登模式 唔洗咁惡既 都講咗sorry

Who

我想整死會唔會我自己都有訂啊

超級賤畜

明眼人都知咩事啦
洗幾十蚊，搞到蘋果少幾千人撳入去睇
醒目仔

講咗下次唔會....都要一路jer住

屌你老母
小你老母三

接得機場黑警呢啲job 本身不係好人
睇吓cctvb 攬不攬兩條友啦

喺佢老婆大肚嘅時候出軌真係勁撚賤

有機會 或者身邊朋友睇唔過眼
賤男同條女都冇人識 邊個會去報

你鍾意點講就點講啦 鬧對家又唔見你咁落力

同小學三年班雙宿雙棲

我睇事實

就算個男既棄糟糠，朱智賢都無可能會同佢一齊啦，除非朱智賢唔再想喺香港做電視

成篇文睇曬
又慳返幾十蚊

朱智賢被蘋果質問個陣 仲要一幅臭寸樣

朱智賢正一臭閪
明知人地有老婆都受落
遲早有報應
都唔知佢老豆老母點教女

攬大朱智賢個肚，條友就會再搵條新女

兩個都唔識
不過老婆大肚偷食真係好賤

屌 我都覺
咁既歪星個老婆都比記者跟去產檢

偷食(蛋糕) 之前已經比人跟，分明係報咗料

蘋果報娛樂新聞信3成好啦

係個女人最需要照顧既時侯去搞女人 正仆街
係對狗男狗女都仆街

雖然2打6
但cctvb 既人就推到佢仆街

想知BK既人講乜

三月搭上 依家食蛋糕 會唔會係一個月紀念啊

訓撚醒未
姓朱嗰條臭雞擺明想揾有錢仔
呢條二打六就貪副計做炮友
唔通同你玩認真貪你住公屋
為隻雞搞到老婆又冇仔又冇事業又冇(雖然我到依家都唔知佢乜水)

正一狗男女
臭閪臭鳩
人地老婆就生得你都搞
仲要做tvb 推到佢仆街

會唔會個仔唔係佢既，所以嬲到離婚

咪扮嘢啦

本身都以為老鼠安 小豬都夠仆街啦
點知重有人仆街過佢地 重要係個唔撚知乜水

呢啲狗畜死十世
玩完即棄 咁多年感情話冇就冇
都唔係人嚟

又話記者會， 屌佢老母

Agger

如果真係就名正言順離婚啦，唔駛依家閃閃縮縮啦

條片話個歪星早幾個星期拎喼搬緊屋咁款
應該一早下定決心要走啦
唔係一時鳩痕的

其實婚又唔係唔可以離 又唔好話咩背叛
搬曬嘢 個老婆自己都知咩事

只係好心佢做呢行 靠個形象
(前)妻大肚呢個moment 好心避忌下啦

唉，愛情

老婆真係好撚慘

狗男女仲要食東海堂

住公屋都食到大台小花，真係人生贏家定係小花太cheap ?

以前仲要靠佢老婆支持，苟富貴忘老婆

朱智賢係正
但條仔柒撚到沉船就真係好撚on9
仲要老婆大住肚先嚟沉船想離婚
又唔係有錢, 屌你老尾正一柒頭冚家剷嚟

沒有最仆街，只有更仆街。。。痴撚線，呢啲仆街唔好俾佢翻到身，雖然未紅過

佢唔衝出去問個老婆咩感受
已經好撚厚道

無愛情都有感情呀，唔撚係呀。

我睇哂d圖同片都唔知係邊個黎

個男既咁窮嫁咩

明明謝東閔身形外貌都唔輸個賤男
仲要係有錢仔

今次真係閪痕斷送未來

吊3個都抵撚死la ,拍機場特狗，去做狗，未報應lo ,個老婆又嫁個仆街！

報紙寫佢同呢個老婆結婚時
無擺酒無蜜月乜都無
住梗老婆間公屋

條女好多人識㗎喎

兩個都唔撚知係邊個，做藝人做到咁撚奀，收檔啦

呢d tvb都會做啦
逼逼娼奴走去問馬明老母點睇自己個仔戴帽

認得你啦on9仔 又喺度屈毛

之前覆你po話唔洗搶紙儲糧
你又話人冇危險意識又話我係維穩五毛
究竟柒夠未呀你 做下CDROM算啦

好撚狗

所有獨家料只爆比蘋果就啱架啦

岩

老婆大肚果時偷食係最撚賤既男人嚟

真係唔識佢邊個
但係賤到搞大完老婆個肚就偷食

Push

支持賤男出去偷食
有許志安做榜樣
咪又係照舊風流快活

幫幫蘋果
Link 擺頭, 淨係擺文章第一段出黎
比d 流量佢地

佢係諗住離婚再同朱智賢一齊？
但我又唔覺得隻朱會飛左謝乜乜 始終佢有錢
可能只係玩玩下？

真係慘, 個仔未出世就變左單親家庭, 仆街賤男, tvb一定一定要放棄, 全行都唔好要佢, 等佢乞食

記得click入去link睇下啊！

本身都冇人要既女人就唔好咁多性幻想

咁真係好窮

我都有諗過因為佢本身都有送佢老婆產檢 之後先咁 分分鐘發現個肚唔係佢先咁。

不過唔係既話咁佢都幾賤

我知啦 我真係唔係特登

演藝生涯已完

你真係一碌尻打一船人既典範

隔離飯香 有啲人係鍾意同人爭玩具

咁都可以拖到個老婆落水

仆街黎

個女人咁都肯跟佢都唔珍惜
所以話做好女人有咩用 嫁俾窮人又係出軌嫁俾有錢人又係出軌 嫁俾有錢人離婚仲有錢分 而家

真係睇埋相都唔撚識

係就好呀
仲好睇過佢拍d膠劇

女人真係好慘
成日話港女點巴渣點高鬥
其實佢地強勢只係用黎保護自己
唔好下下都比班男人玩弄

個男係賤 但其實可能係個老婆踢佢出門口

成撚日扮古天樂，不知所謂

一齊住公屋

之前果個李潤庭又係咁
無得翻身

個老婆好撚慘啊屌件賤男發明星夢時冇收入賺錢養全家 大住個肚就一腳踢開

直頭唔係男人嚟

TVB真係人材輩出

我屌撚哂兩個狗男女全家
出軌落地獄啦仆街
個男嘅仆街仔仲話似咩翻版古天樂 我呸
咪撚影衰古仔個名添啊 屌

睇連登就知道啲人幾賤格啦
結咗婚仲去搵SP
然後又賴老婆無情趣
有錢起碼gur d

sas but true
但香港都有唔少好男人嘅
又唔好講到係男人都係仆街

呢d男人真係仆街黎
個老婆下個月就生 佢仲走去搞三搞四
仆街因住扑扑下嘢中風呀垃圾

條飛雞引人多的wo

拈花惹草已經夠仆街係老婆大肚時仲搞三搞四嗰啲係賤種不得好死

精蟲上腦姐

條仔撇除窮 髮線後移
算高大靚仔
狼虎智賢姣人唔出奇

where???

小花 ？飛雞黎喳

屋村仔 唔知你乜水 你消失左我諗都無人知
條女唔係cctvb人啦而加 自由身 我諗pr公司都唔敢同你接job33歲老女人

真心慘
仲要就生得 個心情會係點呀

好慘啊佢老婆 呢個時候 落仔又唔落得 走左走唔甩

我真係唔知佢係乜水

踢埋佢揸車上山食蛋糕添啊

如果D女仔諗野 好似你咁講既
咁就仆街啦
伴侶不忠 收返錢 GUR D
呢種價值觀真係衰到呢...
即係成年之後 大家都知愛情唔係童話咁靚
咁如果前提要假定所有男人都係爛滾既仆街 ...
最多都係鼓勵大家 封西 成世單身 自力更生 唔洗比人傷害

你就似係鼓勵人 釣金龜 等個男既做仆街 然後屈返夠多錢補償就啞忍...扭曲到....
我唔知你係男定女 不過你咁樣既諗法 真係

老婆大肚
10個月冇得屌
性慾強既男人一定頂唔順出去搵女

因為佢真係五毛黎

隻五毛最中意屈人五毛

Gone girl

從黃大仙上邨老婆的家中，將私人物品搬到長沙灣海麗邨

拍劇都仲可以公屋搬公屋
垃圾

回覆46係五毛

做男人做到佢咁賤
都算係男人之恥

用口都得姐
咩年代啊

你個世界得連登？
出面一樣有女人結咗婚照去搵sp
仆街無分男女

賤男人永遠唔好出黎

男人老公34歲仲要痴老婆公屋住
毅進仔黎?廢撚到

唉 係我自己唔記得先
但屈我特登 又話我唔想人訂閱就難聽過粗口

sorry, 下次唔會

34 歲仲要住公屋
廢到
月入有冇15k

以佢名氣 可能真係冇 好似好多都得幾千

加油 肯改就好
一齊救良心媒體 拒絕偷新聞抄新聞

但佢又揸寶馬？

好顛喎
啲記者原來4月中已經跟緊佢同佢老婆
搵晒supporting evidence
大踢爆嗰日仲搵人跟埋個老婆

佢唔係連登仔

咁你搵多啲呢啲新聞出嚟囉
點解我睇來睇去都係啲已婚男人偷食嘅

老老實實 佢點頂得順咁多誘惑
自己老婆個樣咁...
好心佢咁花心 咪學人結婚啦

冇錯
所以d大陸雞識玩連公屋都呃撚埋你

2020年款BMW？

連佢邊個都唔識，真係冇興趣睇，係見你貼蘋果link順手㩒多吓入去
不過係人渣越嚟越多，定係佢哋越嚟越唔care
何雁詩同嗰件又係，呢兩件又係

對家？
你又知佢係自己人？

而家覺得唔係

thanks

樓豬做咩po得全文做咩唔po埋圖呀

唔洗咁介意啲人講野 網絡上啲人中意一黎就鬧 現實就...

都好慘
不過我見過啲窮撚家庭老豆一樣出去滾留低老婆仔女細果個讀緊小學ja
賤係賤 但有錢俾返錢叫負責任啦

唔係掛
考個健身牌呃下毒撚
Pt 做下鴨同賣下屎忽點都50k above,啦

舊年同月安心偷食都係Apple獨家料

蘋果/壹週刊
真係好多獨家新聞

訂閱網頁：
Android：
ios：

唔想知就死番出去啦
無人想知你想唔想知呀

多謝巴打 係我蠢

做咩同隻五毛糾纏咁耐

會產後抑鬱

我反而想問 啲男人3×歲普遍啲髮線係咪都好似佢咁

扑得多用得糊多咪髮線高
應該成日搵sp 啦

其實點解會知佢老婆去產檢
佢老婆普通人戴哂口罩都未必認到 除非

咁成40歲都好多頭髮嗰啲係咪多數假髮?
姐周杰倫 古巨基嗰啲

初頭以為佢講笑 後尾我唔想人誤會

下次改善

港、台共2000多員工
又狗仔隊
又爆料費
Apple 開支真係好大

希望頂得住

課金 link

冇腦嘅先返大陸娶老婆姐,抵死

擺明有人放料要跟佢兩個

有幾難解釋呀, 話想開西餅鋪, 所以買兩個蛋糕試食囉. 之於點解兩個係車食就係因為肺炎限聚令囉

超級慘
為咗佢忍受10級痛
佢背後食第二個

以後仲要自己一個捱落去照顧個BB
個 BB 第一日出世就已經享受唔到家庭樂

點解咁撚樣衰都可以食到咁多女

堅係廢人

朱智賢呢d臭閪有有錢仔唔食走去食有老婆既窮撚
唔係心理變態既臭閪鐘意搞人老公都唔信啦

閔大人先慘立即比佢割蓆

其實我覺得閔大人個樣唔錯

謝東閔應該一直都係被人當高級兵

一開始睇到條片
覺得如果冇嘢
要「解釋」都可以話避肺炎
去少人d的地方食安全d
可以同記者講下笑

但如果有d野
突然被撞破
就真係會好驚 好不知所措
好似佢地咁
心虛......

機場黑警

tvb有好人

係咪陽謀唔抵得
有冇人記得條女po ig俾阿哥打?

你好撚醒ar 你有無細心睇過條片？

原來蘋果之前係有跟過係咪黎太爆
我諗佢一定好傷心

其實佢地可以大條道理反駁. 如果係拍拖, 點會食兩個蛋糕.

Cctvb啲編劇都寫唔出

但又心心蛋糕 比人發現 蛋糕都掉埋落地

但蘋果影個樣，同埋本身佢啲港男相兩個人咁嘅

其實淨係同一日唔揀車老婆去產檢
揀車所謂同事去食蛋糕
都兜唔到啦
而家乜時勢
正常有私家車既老公，就算偷食都識做下表面野
至少車老婆去產檢啦

唔理係咪真係出軌
都幾肯定冇佢口中講既咁愛老婆
又咪係偽人一個
不過仲衰，做CCTVB
得罪埋啲藍屍師奶

應該好多藝人都係咁

所以身有屎點都兜唔到. 佢兩個驚青成咁, 我諗就算只係俾記者影到一齊行山都會話係開工, 然後連行山杖都掉埋再衝落山

一個老婆大肚鳩痕， 一個就閪痕。

真實機場黑警咪一樣周圍搵食 溝女 玩女人 溝空姐
選角正確 ✅

我睇咗啲單嘢其他報導 話藝人陳婉婷話唔信佢偷食 話佢平時靚女都唔望 同老婆想有bb好耐 知道有咗 好開心

楊明 正確
黃子恆 正確
唔知仲有咩人

人人都訂閱哂啦

同老婆解釋: 第一次咁重戲份, 同女明星對戲做夫妻, 一時抽離唔到角色. 以後為左你同bb, 我會好好自律.

仲衰過羅志祥

想知個蛋糕邊間買，粉紅心型細細個又幾好喎！

其實呢個係藝人正常做法 好似許志安咁
唔知佢係咪真離婚呢

乜朱智賢好正咩？一望就覺得係八婆樣

中肯

呢個係真
當初佢地就咁註冊左算 得自己屋企人同身邊少少朋友知
話就話好低調 其實係個男既咁多年黎都發明星夢
而家未紅已經拋妻
正宗垃圾 由內至外都係賤人

佢仲要拎呢樣野sell自己形象
賤撚到

唔望佢咋呱

【愛妻號】黎振燁感恩太太同捱沒工開的日子 暖男Jackson：出糧直接過戶給老婆【有片】

2019年11月嘅報導
虛偽到

佢自己本身就係

係咪好出名?個名有啲熟

【女友偷食人夫】謝東閔經歷最冷的一天後 首開腔：畀啲空間我哋

【食蛋糕前傳】黎振燁陪朱智賢睇醫生 再到偷食老地方摸黑調情1小時

賤過羅志祥N倍

蘋果捕咗咁多個鐘

其實條仔執到. 就算做賤男起碼都上到報紙娛樂版頭條, 贏左知名度, 好過一直而來都係個無人識既二打六

原來黎太都係手足黎

其實真係冇咩人識佢

仲有長腳蟹比人問啊

冇人要畀人飛就唔好以一概全話全世界所有男人都衰格
實有好男人
只不過係你啲女人專鍾意壞男人 Mk仔 所以咪畀人玩咯
講到淨係男人衰格 大把女人都偷食 做PTGF啦

閪又臭 又要想食貴嘅撚
度下自己斤兩啦 香港女人

其實邊個話佢老婆個肚一定係佢？
可能賤既係個女人呢？
成班人三唔識七，又唔知發生咩事，就係到鬧人

咁你咪證明左賤既係個女既先再講囉

同意

你有證據話佢老婆個肚唔係佢咩

然後連登仔話人臭雞貪錢唔揀窮撚

咁你有證據證明個肚唔係黎振燁咩？

真係好撚賤
本身個樣都唔掂學人發明星夢 不過佢演藝生涯都玩完

翻版古天樂

又話開記者會 想睇下佢點兜

屌個老婆好慘姐，腹大便便咁比人跟蹤影埋公告天下
搞到佢睇唔開就死得人啦
蘋果娛樂使唔使去到咁盡

為表歉意 訂多份比阿媽 或者贊助學生睇啦

自己打飛機唔得

希望cctvb狗男女快啲收皮
最好咪撚有得再出黎撈啦 尤其條姣閪臭雞

你個名

我冇錢都一路照訂唔cut 仲點訂比人

喂， 記者會比佢兩個狗男女解釋

解釋番點解要試山食蛋糕， 同埋食前做過d咩先啦撚樣， 咪轉移視線

屌 我唔關呢個事

你估你羅志祥咩

離婚 冇得撈啦你

笑咗 佢老婆真係要唯有燁隨身

肛門古天樂

又唧牙膏
有前傳

屌你老母臭閪
蘋果搞成咁都係因為你呢啲賤種

真係賤到仆街

佢港男時大概有印象 大台好少會比已婚嘅拎冠軍 所以好記得佢個時已經有老婆 點知原來係賤男

係啊係啊 最叻係你啦
眾人皆醉你獨醒啊

我唔知你之前係咪比賤男戴過帽
搞到你個人咁偏激

我想講
賤男就肯定有
賤女都一樣有
賤男賤女都係仆街
你要選擇只喺仇男我都無辦法

但完全唔知出道左十年

老婆好慘

有拍過港視，有份做警界線

我都唔知原來十年

我又唔知原來朱選過兩次港姐都冇名次

警界線嗰陣好似都多人睇 但咁少人識

點解得罪人?

有得選兩次咁on9 嘅咩

唔知 第一年初賽唔入 第二年十強唔入
仲係最老參選者 27歲參賽

其實睇佢個樣都幾寸咁

條仔懶有型其實好撚柒

其實好神奇 平時啲相多頭髮咁多

有幾可見女人偷拍男人、喺group share自己男友老公裸照
就算真係偷食／一拖幾都唔會同fd晒命 會識(稍為)guilty下收斂下
連上網講咁做係人之常情都無點見過

真係對男人做呢d野既都係男人(gay)
唔係話無衰女人 但係人數會少d 程度會低d

額頭高掛
條仔不嬲都係sell黑黑實實高大
求其街邊捉個都靚仔過佢

蘋果真係吱牙膏咁出

拉

老婆睇廣華，新歡睇私家？

賤人

佢嗰屆港男唔掂 以前高鈞然 黃長興/發 李豪 羅天宇靚仔好多

兩條友咁撚大個人啦 做嘢都唔撚用腦嘅

可能咁多年都無咩高佬 條友又似古天樂
就求撚其㨂左佢

最神奇係呢d奀星都有一team人去跟 仲要應該跟左一段時間

得膚色似

應該得罪咗人

可能個男人會話係佢老婆出軌再先

食到朱智賢就得啦

好撚惨

奀星同記者唔fd所以做極都係奀星

真男人

贏左唔代表要比佢入行姐

黑黑實實無頭髮覺得自己好撚靚仔

唔算係，但係我之前已經blk咗佢，咁啱見到有另一個巴打都話佢係五毛

呢種on 9 最後兩個一齊名又冇錢又冇 個女仲有塊西 搵個富豪又一筆 個on 9仔 就應該前途錢途都收皮

未出世點驗DNA

棄糟糠唔死無用

想像下個情景
人地生仔個老公係產房出面食唔安訓唔耐 又擔心又心痛老婆

佢生仔出面產房出面空盪盪咁 個老公個陣同條飛雞風流快活 開房啪啪啪

心痛大過身痛

證明係得tvb搵食唔係做雞就係雞蟲

呢條仆街 正確
達哥假學歷 正確

呢邊唔陪老婆產檢 個邊就同條臭閪食蛋糕？究竟要幾撚賤格先做到真係屌一聲

呢啲身為女人先睇得出
男人會覺得 好姣啊 好撚正啊

你以為佢老婆唔知佢偷食咩..？

sheshe表示一邊覺得8婆一邊覺得幾淫幾正

篇文寫得好fun

課金

我一定唔會為任何男人大肚

寧願比小豬呃啦 呢啲一世做大茄既暗星都有資格呃人 世界變

大肚冇老公陪去產檢都夠慘
仲要個老公去滾
遲下bb出世冇爸爸
點面對

如果條狗公有樓， 叫佢上去執劑成件事咪冇咁柒

條雞蟲就算撚數，太仆街已經唔可以當係人

但我屌你老尾朱智賢，佢老婆大住肚本身已經身心俱疲同極度需要有個人係身邊支持、佢照顧佢，你同樣身為女人應該會更加清楚佢心理壓力有幾大，你仲要老閪痴埋去究竟知唔知醜做人做到咁撚賤唔該你哋攬撚實對方過世唔好出嚟害人

兩個都冇撚家教垃撚圾

唔係嚇你，好多男人第一次偷食就係老婆大肚個時

之前唔係有個post 叫唔好post哂全文咩

重操故業-飛雞

許志安柒D，賓妹都岩口味

做警畜入型入格，原來只係做返真人賤畜格

今次好似係戴第2次綠帽了....真心慘

要個老婆睇公立醫院 自己就揸靚車

佢個時好似係做 uo?

佢on9姐
香港近期個兩單
老鼠安同呢單
朱同黃自己本身都有男朋友
但佢淨屌條仔

賓妺點都好過飛機場吓嗎？

之前係唔係硬C?

之前唔知喺邊度睇到話佢哋兩個其實唔係情侶係sp

嗰對狗男女一世都返唔到身
早排朱臭雞俾佢阿哥打 睇黎係自己攞黎
女人生B係一生最大賭博 大肚婆好慘

其實佢老婆都幾可愛呀 同朱雞根本就係唔同style， 唔通佢男性假懷孕轉咗口味

朱雞好心你知道人哋有老婆就咪撚搞人哋啦

謝生真人好撚燥狂 狂爆粗 以前做sales 接過佢 搵散紙扔人 真係抵撚死

因航

佢老婆好慘

如果突然爆個BB唔係個老公既就真係爆啦

點樣知佢嗌離婚？
咁啱攰得滯冇陪產檢又拉埋偷食度？
真係捉到痛腳任人點吹都得。

more

點解老公外遇，一定關老婆事

呢條友木木獨獨咁又唔識做戲

原來朱智賢住屯門市中心

我唔覺得朱小姐有錯
係社會教化人
覺得專一先係愛
執著於一定要二揀一
執著人唔可以同時擁有唔同關係
所以先有咁多二奶受委屈
姦夫就好似好衰咁
偷偷摸摸....

只係人類唔肯面對佢嘅婚姻關係
係咩一回事
唔肯面對人性就係點樣
人並不是貨品 唔可以永久擁有㗎

用合同擁住佢名分
但唔等於綁到個心

畀你結幾多次婚都冇用啦~

有時候
一生人根本就唔知自己幾時遇到真愛
正印拍拖, 定抑或結婚
好多時講到尾 終極目的係利益
只係一盤生意
就算真係有「愛」喺入面都係淡
咩保鮮期呢啲嘥氣啦

不如open relationship, 多親制
畀佢有其他男女朋友
最緊要識返屋企關心到子女 畀到錢咪得囉

個大肚婆都係想要人養嘅啫

張愛玲都講過
婚姻咪又係一段長期嘅賣淫活動~
本份結婚有企圖 就唔好怨變心啦

咁都唔錯

有啲咁嘅事

男歡女愛無錯，但有無諗過人地老婆感受，稍為有同理心都唔會咁做啦，不過唔expect個個有同理心嘅。。
如果自私係人類本性，咁對自己有利嘅就啱架啦，殺人放火基本上都無錯

睇黎你都做緊人二奶咁喎
講咁大段野合理自己婚外情呢個行為
講完自己個心會好過啲？
有冇諗過大肚媽媽既心情係會影響生產過程呀？
第時個仔大個點同佢解釋佢老豆出面有第二個女人呀？
將心比己啦 你自己都係女人黎架
咁無同理心 多數都同細個無家教有關
多親制無話唔得 首先叫個老婆同意咗咪ok
好似鄧兆尊嗰三個女人咁囉
正一狗男女

可能個肚唔係佢嘅呢

原來你係gay
唔怪得之設身處地唔到人地大肚婆既心情啦
你本身都反對婚姻 無野好講㗎啵
大家價值觀都唔同

愛回家 Shut up baby

未離婚都唔係背叛
層主係仆街賤男既好朋友

唔明依家啲人咩諗法，都唔講話男女朋友，有一紙婚書，有外遇已經係背叛啦，結得婚已經係一項承諾啦

依方面我地連登仔就一向最叻嘅
全部女人都係雞
依啲肯陪窮撚挨點知大肚俾人拋棄既 我地睇唔到

個胎穩定就可以屌
就算唔可以屌 你唔識自己打飛機架？
你一出世就有西比你屌架？
係咁頂唔順
你就呢世唔好生仔囉垃圾賤男

咪係
就算男女朋友 出軌都已經係背叛啦
結左婚都可以話出軌唔係背叛真好野

沒有接吻只是接招
只想給對方一點温暖
是國際社交禮儀
心中沒有絲毫邪念 阿彌陀佛

我成日都唔知佢對眼望去邊

【無綫獻屎橋】黎振燁挾大肚老婆上節目失敗 大台棄賤男保朱智賢開記招交代

入去睇吓有幾屎